# Step-Project
Студент №1 сделал:
1. HTML
2.Gulpfile
3.Сверстал шапку сайта.
Сверстать секцию People Are Talking About Fork.


Студент: №2:
Создал проект на Git Lab
Сверстал блок Revolutionary Editor. 
Кнопки watch/star/fork на макете сделаны одним слоем, поэтому с макета не получится скачать иконки. 
Сверстать секцию Fork Subscription Pricing. 

